特朗普稱避免影響貿易談判或否決香港人權與民主法案

美國總統特朗普表示，為免影響目前的中美貿易談判結果，有意否決國會參眾兩院通過的《香港人權與民主法案》，解釋美國需要與香港站在一起，但他亦要支持國家主席習近平，因為習近平是他的朋友，亦是一個了不起的人。

特朗普稱，他需要在美中關係中，衡量不同優先，爭取平衡，又指自己支持自由，但亦支持所有自己做的事，而美國正爭取一次歷史性的貿易協定，如果成功，是十分之好。

他又宣稱自己曾經告知習近平，不要干預香港的示威活動，因而救回香港數以千計的示威者的生命。

不過，如果國會議員立場並未改變，理論上就算特朗普動用否決權，法案仍可在國會投票推翻否決後，正式成為法律。

watch their politics not their mouth

繼續撚

彈劾佢啦
一早知佢伏

聽佢講d咩不如睇佢做d咩

GG..

垃圾

hong kong is condom ....

死啦你，居然敢係連登講trump壞話

彈劾佢啦
仲幻想可以同中國貿易協定

Fuck you trump

乜仲有人認為佢可以唔簽咩？

兩院全票通過，等變成法案只是時間問題

唔簽之後去返議會再投票，未一樣會過

明知最尾都係否決唔到
死都要出下口術

結果都係要簽，唔差得幾耐。
不過梗係愈快愈好啦

而且好樣衰 敬酒唔飲飲罰酒 加上無用處

區選此局獲勝關鍵只有 ‘避免輸左帶嚟嘅惡果’。

侵侵知就算自己唔簽條法案一定會通過，但佢故意咁講，免得自己做醜人失去貿易談判的主導權。

見中共咁大反應 條友九成撚緊狗...
Solomon 實牙實齒講左佢會簽

唔簽人權法就要即刻簽貿易 簽完貿易再簽番人權

早就估到佢當香港係安全套

係劉學去之前

連登仔：浸浸又撚狗

真係屌佢老母

幫中共放血

簽唔簽都過
只係時間問題

佢明知否決又一樣過到。唔簽又多樣野被人打擊; 為左連任實笠水簽。

想想拖到投完票，d種票掌心雷出晒黎，咪英雄式簽囉

其實都係睇國會 如果點都會過
咁簽唔簽都冇關係 咪扮下好人
嗱中共我撐你嘅 人權法過咗我都冇辦法

食屎狗

佢否決只係做樣，最終都係會通過，但通過左都唔等於香港人贏，中共會點反擊都係未知之數。美國有自己agenda，伸張正義一定唔係top of the list，香港只係棋子

american first

有冇人笑咗

睇到港台消息係o 撚咗

你睇到習近平係我好朋友都笑唔出？

估到佢會幫中共，從佢可以同朝鮮🇰🇵建交就知。

我屋企個深紅老豆日日話特朗普係好嘢黎就知。

佢肯唔肯簽唔簽都好，希望佢唔好拖住

呢隻著名五毛黎

所有讚揚 President xi 的都係行動代號，去馬咁解。

由friend升級到stand with , 你仲唔識解讀？

去馬，仲要去得更盡

你班垃圾係咪活係暴政下太耐傻撚左
人地美國係民主國家，國會過撚晒人權法案
侵仲有得唔簽咩？

就算否缺，發還兩院再審議，最後有2/3贊成，都會立法。
不過特朗普就可以同雜種講佢唔贊成，成功保住個friend 底

得罪講句 依條友仲煩過女人

做得生意，表面野做到足，反正你死唔關我事

世界第一大國總統諗緊咩係咪要白紙黑紙寫底比人睇

中國錯判美國底線、解讀減辣版《人權及民主法案》、不必聚焦特朗普簽署、香港人改寫了美國外交史

五你老母

侵呢條垃圾

侵有得揀咩其實

我覺得咁講應該好大機會簽
你唔覺之前侵撚鳩刁大大永遠都係咁撚法嘅咩

同意，侵侵自己扮話唔簽

但侵侵知道就算自己唔簽，最終都會成為法律

咁佢大中共再談判時，就可以大大聲話唔關我事，我無簽情況下成為法律

咁佢唔會做醜人，而且將責任俾左人地，自己咩事都無，呢招好高明

感覺係要中共有錯覺比個好條件就會「唔簽」
但搞掂左貿易戰肯定侵侵會簽
結果比侵侵過左橦，中共實反口
咁就證明中共根本就無信用

大家放心
我覺得咁講真係會好大機會簽呢

我覺得佢會擺到夠鐘自動過，咁可以同佢個best friend Xi講，唔係我攪你架，不過下面班靚要過，我吹佢唔帳架咋....... 然後可以繼續玩貿易戰。

同埋佢簽唔簽已經唔係重點，反而係兩院過晒既時侯，就係國際社會開左個頭，都有其他國家打算跟住咁去做。

根本好多人都睇唔過眼，一班原本係負責維持治安既人，掉轉頭做帶頭破壞香港，引用佢地好鍾意講既一句說話，任何一個國家都唔會接受到呢D行為。

而我地呢班被欺壓既，其實所有要做既野無變過，抗爭既繼續抗爭，文宣既繼續文宣，國際戰線既繼續國際戰線。唔好放軟手腳。

加油呀手足。

又撚鳩支那

斬共狗方面係減咗家人
不過都辣
如果真係執行 無普選就無關係法

扮下好人

分析指，特朗普的決定將出現三種可能局面。首先，如特朗普否決法案，他需提出理據，讓法案回歸國會審理，如最後在參眾兩院也得到三分二議員投票贊成，法案便會自動成為法律。第二，如果國會不休會，特朗普在十日內既不簽署亦不反對，法案便會自動成為法律。第三，如果特朗普在十日內不簽署，而國會休會，法案便會失效。

如果係第三，第時大家應該想喊

他又宣稱自己曾經告知習近平，不要干預香港的示威活動，因而救回香港數以千計的示威者的生命。

屌你老母 難聽過粗口

拭目以待

Fake News

其實講到尾 最重要都係睇執行果下
狗頭閘就有了 要揾人祭旗落閘先會有人驚

美國係度玩扯貓尾
中共完全吹佢唔漲

Trump否決咗條法案反而係最好

侵侵應該同國會傾掂數做場戲
一個做好人
一個做醜人

1.trump否決咗之後，就可以同甴總講
“我已經釋出善意，快d簽貿易協定”

2.之後美中就會順利簽協定，中共經濟俾美國控制

3.條法案被否決之後重新去參眾兩院表決
根據第一次表決嘅結果，應該可以過2/3
法案自動生效

4. 最後，美帝可以渣住中共經濟春袋，而香港又會有民主

但咁做有機會俾子彈民主黨彈劾佢

你以為他們在分化？其實他們在合作。

佢口得一把，撚得一派又驚動另一派，都係平常心觀望

如果唔簽，香港有冇機會停市？

燒美國國旗🇺🇸喇

條友獲獲都係咁

你on9 少陣

猜多陣波先

trump講野不嬲係咁

呢頭話甴近平係fd, 轉個頭插佢一刀

成日夠話維尼係朋友

Trump 好波，又贏。

見到連登仔完美演繹
反轉豬肚就係屎

或者真係好似陳雲咁講
呢一刻trump要係經濟上重創中國
先再簽條法案保住香港

佢簽左即係反枱自揭底牌以後無得傾無得再玩「好朋友」

等中共自己發癲反枱唔傾自己「被迫」簽/

自動過左等中共硬食然後扮好人話條法案無咩嘢實質影響，反正質易戰都傾緊你要改過自新你未用香港試吓先，聽聽話話未唔駛我郁手打你囉，我都唔想你死㗎my friend

不過講親老友次次都無好嘢

老狐狸氹獵物跌落䧟阱，當然搭曬膊頭，稱兄道弟，令對方飄飄然地中伏！

對trump來説，叫中國簽份不對等的貿易條約是他的 achievement , 放在首考慮點是可理解。他不表態或反對香港人權民主法案對這條例通過沒有影響！

這樣他在不影響他和習的關係的同時，可同時獲得兩個重要春袋，一個是自己爭取的，一個是參眾兩院付予的。

麻煩大家幫手share比英國巴絲

英國巴絲聽日見

睇埋區選非建制票數先，之前佢有講香港少左大遊行好似已平息嘛。

真係俾建制多票啲，佢有理由否決但法案都可以照過。建制大敗佢直情可以話對好朋友處理手法失望就簽。

否定基本不可能
想做到被動生效

我諗侵侵都進退兩難
如果有明立場
平時又會好快上Twitter 打兩句拎彩

依家兩院都全院通過咁制如果無特別事發生
佢根本否唔否決都過等

問題係佢正式簽會無「好朋友」做
但唔簽等兩院過，迪士尼係咪就會話「唉，我都知你為我哋嘅友誼努力做咗好多嘢㗎喇，我哋繼續做好朋友啦」？

唔知佢點估迪士尼
不過我諗佢老狐狸商家都應該知迪士尼唔會咁易過佢

而且，佢一唔簽依個接近全意通過法案可以話一下得罪哂兩院
喺佢就嚟畀人放落鑊彈核嘅敏感時機
會好不利

撚狗者

個死肥佬一時一樣

唔簽都照過

佢仲話會同香港同行添

話人屈你分化撚 好心用下腦先講嘢

但他亦要支持國家主席習近平，因為習近平是他的朋友，亦是一個了不起的人。

如果貿易戰放到中共血都ok嘅，反正之後過3分二都會照過

又撚

口裏說不 身體卻很誠實

Xi is still my best friend

儘管唔好簽囉
國會都預你唔簽先玩程序

騎呢怪又想俾阿希望我地反到侵

原文

騎呢怪又想俾假希望我地反到侵

原文

把刀放喺頭上，慢慢折磨你，等你不停叫救命，叫足9日！

Fox訪問時邊有講過否決， Rthk fake new

撚狗咁撚

無論Trump係咪等到最後兩日先簽, 定Trump痴咗線咁否決
Pelosi 2020 in

唱白臉同黑臉

連nyt都話trump仲未決定簽住

似出口術扮唔關自己事俾大6睇

快啲否決再快啲返去投過好過

依個真係.. 了不起的人

醒目！侵侵交比國會過
又贏香港人
又贏中美質易談判
示範比中國睇 極權同民主統治分別

其實今次算伸張正義

唔係十日之後自動通過？

我估佢會唔簽，等佢自動通過，以表態成單野唔關佢事。
否決既政治代價大好多，佢未必會搏

如果特朗普十日內唔簽, 法案就會自動生效, 除非特朗普主動退回眾議院, 咁就為之否決. 如果法案被否決, 要國會兩院再以三分之二多數通過, 到時就唔需要總統簽署都會生效.

撚狗師

一邊簽一邊話我唔想架

因為習近平是他的朋友

呢年幾講左有冇2-30 次

連登仔祟美祟到痴左線，英國如果話唔簽相關法案一定被評為奶共，美國話唔簽就幫佢死撐

彈劾+直接連任夢碎啦

彈出彈入彈出彈入
擺明係撚你呀中共

如果再審議要幾耐先

侵侵做咩之前都要扭屎忽花仲未慣咩

確實時間唔知, 但你諗吓, 而家兩院咁快近乎一致通過, 向特朗普逼宮, 就知如果發還重審一定唔會拖, 2/3贊成就即時成為法例

一樣過，只係時間問題！！

或否決香港人權與民主法案

講真去Twitter 做到民意有一定基礎
隨非佢想唔連任
Otherwise佢無得refuse

明尻顯普仔想winwin雙贏，真係有意搞好中美關係，但係自己唔會主動講出口「因為個人權法我做大佬」

史上最大condom

又想放風撚鳩中共 等中共放低戒心加強鎮壓香港先再簽

沒落國？我淨係見到佢日日咀炮咋wo

因為習近平是他的朋友，亦是一個了不起的人。

又黎

你梗係驚啦黑狗三毛屌你老母臭閪！

兩院過咋 唔關我事嫁
小學雞都識玩啦

如果彈返國會要2/3讚成，咁之前投讚成票既議會有冇機會比中共收賣而變節？反對駛唔駛開名解釋？

History always repeat itself.

蕭生又講中晒

韓信呀

可惜冇人聽

大家記住，連唔連任對佢黎講冇咩所謂
過去既總統極力連任，係因為佢地本身係政治家，只能食政治飯先有油水
佢本身係資本家，唔食政治飯就食返老本或退休

得一條路可以行，爛地都要行，懸崖都要跳，一係收皮
有幾條路可以行，就可以隨時變陣

Pelosi 1941
Trump 1946

擺10日唔簽然後自動通過，都係唔簽

佢一講習近平係朋友就黎料

因為習近平是他的朋友，亦是一個了不起的人。尼一句就係最大漏洞

唔撚洗理，自已聽人地講，自已聽侵講乜
今朝，佢 phone-in 入 fox news 電台吹水咗成個鐘，41:43 開始講中美同香港問題。

點解仲有人覺得侵侵唔係撚狗
不嬲侵用呢d政治籌碼黎撚人
我唔係話侵撚中國唔撚香港
而係大家無咩必要聽佢講d咩
睇佢做d咩就得啦
政治家不嬲無句真
實際做左d咩先再屌

其實佢咁講仲好 太順利會放軟手腳
有啲阻滯先大大力推爆個法案

On9 侵唔求連任 做咩又會叫烏克蘭查拜登啊 臨尾做臭自己個名啊？

簽咗deal揸住大陸個春袋先
再迫佢放手香港
簽咗人權法先就係大陸揸住佢春袋
用人權問題威脅美國喺trade deal讓步

呢段news 係引述華盛頓郵報的fake news

侵一樣可以唔簽等十日等佢過

既然一定會過
咁點解佢仲要表態支持法案？
侵一向撚狗王大家都知
拎住份野係手再達至最大利益先係佢正確做法
而我地亦都要知道點先可以利用美國到盡
咁先係合作既精髓
唔係大家企出黎肩並肩話支持就係好既合作
侵點對佢best friend Xi就係好例子

我印象中美國政治制度好過香港
總統唔簽，但國會堅持既都會照過

大選了，佢一定企有利佢連任果面，邊邊有利？其實要睇我哋

拉，source係Washington Post

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

佢個名幾時有香過？

乜登仔： 侵侵又撚狗

真 留名睇結果 而且無論點 抗爭都係繼續

啲人又無睇文

最後一段呀

其實佢講嘅嘢唔係同我哋講，係同支共講逼佢就範

其實條友都知比你簽左
都會隨時反口
而且反口已成常態
唔明仲等咩q野

得罪講句佢都成日撚香港人

佢其實應該知道點樣都過，跟住口裏面講唔千扮吓嘢，同中國保持返friend嘅關係,方便再撚多中國幾下貿易戰再攞多啲着數

個撚樣成日變，可能聽日又話簽㗎

一貫作風
用吹水大法
搞到班白痴左猜右估
至緊要好玩

好似係咪冇提簽唔簽?

佢想留俾國會做醜人
反正佢知就算否決最終都會過
但自己就俾左台楷甴近平
不過會唔會得罪全體議員就好難講

我就唔係好信佢寧願得罪兩院都唔簽
最後變左連任都gg

成個interview冇講過唔簽

佢出口術否決係正常
佢始終都要睇住中美關係
呢份野佢簽左 就等於佢向中國宣戰
所以佢都要借人地隻手去做

跟本亂鳩講野，我重未搵到話唔簽個出處

真係有關呀侵既多數係fake news條intervieww佢都冇提過簽唔簽

佢不嬲都係咁
射番個波落參眾議院到

唔簽尤得兩院投票推翻佢嘅否決，佢見習大大時大條道理話國會做嘅事，唔關佢事。

民主政制下兩院全票通過既法案都唔簽
仲要係兩黨合作推動
要承受極大政治壓力
何況唔簽都只係拖延唔係真係否決到
但無論佢簽定唔簽中國係貿易協定上都好難再有大讓步
我唔信trump會咁on9

it is his tactic only. wait a few more days folks

8月先休會

Fuck Solomon , he cheat hk ppl

打兩手牌，佢唔簽，國會2/3過都係一樣

簽唔簽都過硬 有乜好擔心

如果依個係奧巴馬/希拉里實比連登仔屌到pk

其實識玩嘅
佢自己做白臉
反正否決完過3分2都係照過

其實連登仔好易畀人撚

所羅門有幾接近特朗普我唔會知啦
但我真係唔多信佢敢唔簽
由其而家比人彈劾緊 又近選舉
除非佢下屆唔諗住玩架姐

"如果國會議員立場並未改變，理論上就算特朗普動用否決權，法案仍可在國會投票推翻否決後，正式成為法律。"
侵有料到 明知否決唔到同習總扮fd

好人一生平安 快广传!!

24号选举唔使理D黄丝，总之投建制嘅英雄记得盖章后在选票上写加油或支持，为建制派打打气! 还要多选几个建制！ 确保全部入闸！

認真，睇呢知post 既留言就知道連登仔無乜點睇呢家件事發展成點

議案因兩院全票通過，所以點都會過，只係時間問題。呢家個法案時間上對美國貿易戰上有點不利，因中國可以用香港人權問題黎威脅美國，最好既係可以先簽署貿易協議，再通過香港人權法，估計侵係想buy time去處理貿易戰先。

你要人幫你時，人地都要先顧及自身國家利益，好撚正常，唔係老馮幫你。

其實成個訪問侵只係想講: "要不是我Donald Trump照顧你們香港，香港完蛋了"

你班On9 侵侵講野都信

Trump知道點都會通過 所以參眾議院做衰人 自己做好人 軟硬兼施 以無辦法否決為原因 立係不敗之地通過法案制裁中國

屌佢個d第一日睇侵？

明了

個問題係中國唔係傻，最多簽個有走位嘅貿易協議，侵一定唔肯，

well said

佢話簽仲驚

次次都係話雜種係好朋友之後就加關稅

睇下今晚或聽日會唔會又有新版本

係咪諗住出口術昆中共磅水買野，買撚完然後彈弓手即簽

最肉酸係無論侵做乜，乜登仔都有得同佢兜

可能偷偷地簽咗呢

香港人重要等幾耐

6成美國選民有留意香港，連俾毒共收買架議員都唔敢投反對票，唔簽姐係唔想連任

奸商一個

Good morning sir

扯貓尾，中共都唔知點反應

留名睇撚狗

Trump: 又多樣籌碼

21722525, 好似唔係

否決左 國會咪又可以通過翻
佢真係否決ge話只不過係唔做醜人

#BritonsInHK 聲援#SimonCheng

「我們都是鄭文傑」

- 促請英國政府承擔負責
- 拯救英國國民及前英國駐香港總領事館職員鄭文傑

11月29日（星期五）晚上7時半
英國駐香港總領事館

🇬🇧Britons in Hong Kong

得啦得啦，知你新移民唔知香港係由英國建立，又唔識睇睇英文唔知英國做左幾多野，同志你还是回大湾区吧

我真係唔知英撚到到而家做左d咩
派議員睇發夢，跟住咀下炮就係做左好多野，明既

支共又開始作fake news

佢想做列根

發還兩會再投過票，trump一個人阻唔到法案通過

佢算緊d 咩呢？

佢否決的話，等於將下屆總統位送俾民主黨

Good cop bad cop

不用怕有國會

兩會三分二通過 法案通過已成事實

係咪覺得好多人都知應該投邊個？唔好成日連登圍爐，同我forward曬比你身邊嘅人，入到嗰網簡返自己嗰區，就知要投邊個藍邊個黃

侵侵不嬲彈出彈入，睇定d先

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

唔好聽佢講乜，睇佢做乜

議長都簽埋

最多否決咗咪攞返眾議院版本加辣

又係你條5毛

侵侵為R着數

係崇侵姐
俾侵擺左擺右撚咗幾多次

其實好簡單，
中共一直都有大量遊說工作搵d 議員阻止個法案，而且都幾有信心。所以參議院通過之後佢地反應先會咁大。

而trumo 而家如果唔簽，就係賣一個人情比中共，比佢地有多一次機會做遊說工作搵人阻止個法案。

至於係咪一定override 到佢個veto, 其實唔係真係毫無懸念，眾議院係無問題嘅。但參議院我覺得係會有少少暗湧架。

話咗

簽左啦wo分化撚
仲有咩講

Bin c

加多格： stand with Xi, + 人權法

你班分化撚，收檔啦

特登番黎欣賞下

今次你又點兜 你個on9仔

特朗普簽左法案啦！快啲多謝幫過手的議員啦！

你點兜？

今日痴咗線未？

鞭屍

會執行先講啦到時咪又係為左傾deal而唔執行條bill

鞭

你估下到底係強國定美帝想傾得成單deal多d

撚狗

五毛低調啲應該唔洗被制裁

染左就認啦

Your SHOW TIME

hello

bin c

未有法案-美國佬撚會幫你
起草法案-議會撚會簽咩
議會過法案-侵侵撚會簽
侵侵簽-撚會執行條

又要多謝燒生啦
燒生話過會押後簽署
點知無發生